［最壞打算］兩手準備，如國際制裁不力，走為上策！！！

如果唔係有美帝撐腰，香港人根本唔敢出聲。

如果美國制裁不力，大家一定要作最壞打算！

去到個刻仲要抗爭既就要有死既覺悟，而行動既程度已經唔係上年咁，而係要連中老年人都要打個隻，然至後戰死沙場。

但問題係香港冇人會咁做。

香港始終都係華人社會，怕死直情係基因，班後生當日夠膽反抗大部份都係源於成長於中產階層，受西方文化熏陶先至無做中國人既包袱，夠膽反抗。你見到咁多po民主派社會賢達都只係討論立法技術問題就知。

所以最大既可能係面對強權香港人只會鵪鶉，過多排就開始仇人甚至同事之間為上位互篤，就算本身係黃都一樣。 而商人為左盡快賺埋個筆錢，食品都可以假，食鳩死你話撚知你。跟住班後生唔忍心香港變成咁，於是再做D更激進既野送死。

咪撚咁傻留係到，港豬唔值得你去死

所以到時「香港精神，搵錢走人」先係皇道。

就算制裁夠力都好，高風險手足都要走，畢竟美國出手滅共花時唔會太少